中國人過馬路大法

發覺呢個網有好多精神病片ISIS 支那國意外好撚多

推

直接貼link 啦，狂彈廣告睇唔到

啱啊

個網有木馬毒 , 直接睇 link 啦

整做治癒gif啦

突登衝過去

咁似台灣電視劇既

麥可 1080

點解會覺得跑得切

本身撞唔到，自己衝過去俾人撞
支那人

中國人求見毛主席大法

可能想重刷呢定係大陸講個啲所謂「碰瓷」

條友擺明趕時間俾車撞啦, 明明撞唔到都要急急腳跑過去!

屌，個司機好慘
作為揸開車既人真係好撚憎d亂過馬路既仆街

你覺得這真讚

老貓之前有整架 好撚好笑

冇update好耐

個司機直情想避佢

現實撞既比拍戲仲遠